今日去中資公司見工，Interview完對方話偷咗佢哋啲機密文件

驚閪咩信口開河

你中文幾好喎

叫佢報囉

comic sans best regards

黐鬼綫 自己整唔見賴落人地到

邊行？

做乜第二封email變晒簡體

開名啦屌

係

佢自己收左唔記得咋下話？

Can大師teach me中文

你已被整古

好多錯字就真

屌你老母打完中文又加個best regards做乜鳩

好似見過 類似post

準備五萬，面交.

實際上好有可能係個admin/hr錯手碎左份嘢
比老闆𡁻既時候就9up話你拎左
順手報埋警扮唔係自己做錯野

有閉路電視驚乜鳩

佢個CCTV係影到你之後冇人再入過間房，唔係影到你拎嘢走，驚閪咩

驚西咩

中文email best乜撚野regards

攞份堅公司料俾人做試題HR有冇咁低B

條友好明顯自己唔見野，俾老闆逼迫，搵著個見工嘅黎賴

簽名廢事改啫

你應該覆

Dear sir/madam,

XXX謹啟

有狗唔使理
班狗邊咁得閒做野
佢要拘捕先算

佢係咪嬲你in一半走左去 屈鳩你

驚真係唔驚，係覺得激氣姐，
大佬我就揾份工先上嚟Interview，拎走你份嘢把鬼咩？我要偷你所謂嘅「機密資料」我用電話影相就得啦。

無啦啦整撻瘌，又要定時定候去狗局報到，一陣又上庭要請律師，
咁我唔使揾工返工啦下話？

會唔會係用comic sans

拘捕都唔使驚
坐爆48個鐘

偷佢本員工手冊同試題有咩價值
D囗吻又衰 仲要報警
情報商業間諜公司咩
會唔會自視過高

呢啲19公司借interview拎免費idea
你有好idea就抄但唔會請你
interview見親做呢啲test都咪撚做哂時間

...人地用殘體覆你...
你用中文覆人...

人地點識睇呢...

樓主個reply柒到
呢啲工做唔做都罷啦
咁樣比人屈仲扮哂死狗email戴哂頭盔咁
你唔係覺得咁樣就會有offer下話

好明顯個interviewer玩鳩你
佢覺得你同reception講聲就走左去冇禮貌

似自己唔見就搵人食

推

佢有CCTV就報狗啦, 仲打電話問你係咪拎左, 攦明有錄音想你講錯野

留明跟進

由我唔做Written Test開始已經一早唔Care有冇Offer，純粹出於禮貌，
同埋𠵱家佢係爛仔，唔通你同佢鬥爛？

話無錢搭車囉

睇見簡體字就想嘔
死仆街大陸閪

係
你唔同佢鬥爛佢都會同你鬥

你唔同個爛仔鬥爛
咁你想同佢鬥咩?
樓主唔好咁天真好冇

?

殘體字 癡線
間公司都唔知申請左幾多強蟈人落黎

開名啦
唔好出現更多受害者

班狗開咗file都唔使理
除非拘捕/搜查令
畀狗問記得除咗姓名之外講「我冇野講」

廢柴 係我即刻搵律師告翻佢轉頭

利申：天蠍女 試過連續幾年打電話投訴同一個人

支那人做野係咁架啦

擺明唔見野要同老細交代，叫你去in，順手就可以屈你

開名

唔係事必要你講
你講嘅一切會成為呈堂證供
唔想講錯野就「我冇野講」

Google 下股價

佢有証據証明你拎左份野先講啦

唔係影到你袋走佢份野，我諗popo都冇野做到

唔係啊

其實都有cctv
點解唔睇樓主走嗰陣檯面有冇兩份嘢喺度而係話冇人入過去

佢誹謗你喎 同佢講你會保留法律追究權利啦

認同

樓主可能覺得係HR test黎
奶多兩下博乞個offer返黎

痴線

你係最後一個走姐
但佢影唔到你偷野

小心呃錢騙局
個所謂CID係咪真架

呢個其實係INTERVIEW 的一部分
考驗樓主點應對

下 擺撚明表面做下樣講下客套說話咋喎
你唔係以為樓主稀罕佢個offer呀話
真係care個interview就唔會提早走人啦
有個腦喺度就用嚟思考唔好齋擺喺度啦

你咪傻啦 同上市公司鬥燒錢

佢曲嘅
不過算啦呢家唔係考中文
好撚戇鳩喎間嘢
又用埋啲垃圾字
中文後面寫best regards

meeting room 都有cctv?
咁仲好 有cctv 無偷過一定無事

其實支那人真係會去人地公司扮傾生意, 跟住偷人野
甚至叫人黎自己公司傾野, 趁人地去廁所偷人地部notebook 入面file都仲得
好多香港人開口埋口共匪, 其實唔太理解當中意思
踩上人地公司偷野呢個concept, 中資公司覺得係理所當然

樓主個reply好有禮貌好得體喎
同埋人地一早講左都冇做到份written test
你個名果然冇改錯

公司做撚錯嘢賴落個應徵度
同佢賣恆廣告先啦

含大？

我都唔撚明
成件事好奇怪 有晒cctv 真係拎走咗實影到
但樓主如果真係拎咗又應該唔會咁戇鳩開post問
但如果cctv影到樓主無拎走點解佢地又報狗搞大件事

留名跟進算

我諗佢哋應該冇一個CCTV對正會議室入面，只係去會議室條走廊有掛...

LM

理撚佢咩, 叫佢有證據拘捕你就上門落孖葉提堂
唔撚洗理佢咩協助調查

記住叫佢地賠償心靈損失

仲癲撚過我張cert 比hr 吸個copy 印落去

絲打小心係騙局呀

你呢個都好癲
最尾點？有無賠錢俾你補返cert正本？

我都覺得你個款似係俾人整蠱

香港狗做嘢通常都冇咁快

你去見嗰間中資係咪海x?

咁都叫奶咩

樓主中文好撚勁

冇證據應該唔會玩到上庭

你估真係網上世界、直接屌佢老母咩

你D中文、表達好過條小姐多多聲

天無眼

老解公司
你間唔中上網報平安得唔得

之後唔好啦
因為點判係法官唔係警
講得多只會令你不利

中資分分鍾連廁格都有cctv啦

仲讀緊書, 唔識睇樓主篇回覆係屌緊支那人老屈 ?

呢個唔係求助Post嚟，你當係圍爐/警世Post啦（置頂咗啦）。

依家係唔係唔可以再同間垃圾公司有聯繫
如果唔係就中老妨

咁撚痴線，大公司定細規模？

留名跟進

其實你都無嘢好做
真係無做過嘅話咪由對家搞大
分分鐘告得返佢誹謗
不過之後有咩update最好喺度講返啦
同埋學上面有人咁講 小心係咪咩騙局囉

間中資都幾中下中國字頭
下次小心啦

Agger 好過19大陸公司打完段中文字 best regards

不過走就搵返比野你嗰個先啦

最後做吓樣落份口供
兇吓你 睇吓你認唔認
唔認的話
又返去同報案人講
呢啲野好難告得入
不如算數

講真
佢最好就告
剩係咁樣見一見報
佢地都好濕滯
仲未計佢地個成本同埋可以追討嘅野唔成比例

用公司機密嚟做interview material 已經

我覺得係條友見你走就入房執野，唔記得要keep番份野，自己碎咗佢

果時岩岩出嚟做野乜都唔識
又見果張cert 係啲爛鳩興趣班咪由佢
不過自此之後都會帶多份copy 去比人

我相信妨礙司法門檻無咁低嘅，但講真都冇咩需要聯絡...
我Reply完佢Email之後佢都冇再覆，直到夜晚收到CID電話

傻鳩比人起到黃絲底？

既然都玩到咁撚大
如果冇簽保密協議, 巴打背埋佢份機密資料出黎啦

我頭一兩份工仲會縮

之後已經會打fuck you落公事email

笑9人地機密文件係垃圾都叫奶
兒登真係多小朋友

中資係咁19 屈你好過自己食死貓

樓豬你死硬
撞正啲垃圾法官
例子：
「21歲科大工程系男生陳凱文校內襲擊內地生罪成、被判囚9個月2星期 裁判官鄭紀航直斥：是目無法紀的惡霸行為」

一定假定你犯法
坐硬幾個月

去中資公司見工 風險大

仲要扲公司project 俾人做
做完係咪扲埋黎用

似interview 一部份
考樓主危機處理
樓主處理得唔錯
識上連登開post
應該請硬

3661 字頭?

好來好去啦
你出黎搵過野做未?
下下都上網咁屌哂老母咩
樓主回覆算係大方得體
行頭細 態度唔好好易傳到成行都知ga on9

錄口供時諗住講咩？

最怕佢屈你犯國安，真係點都唔好去中資見工

唔用comic sans咁用common sense囉

樓主係做邊行嫁？

係我就復:

屌你老母快柒啲報警啦死臭鷄!

利申:法盲，唔知咁樣會唔會犯法

舉證責任係佢度

還返俾人啦

唯有等狗查飽佢
不過有排煩

我做office admin嘅，今日去見都喺見admin位，薯仔位一個

樓主係咪唔識係同喺既分別

廣東話拼音打hai會出「係」，但連續打e.g. hai dou就會出「喺度」
請見諒

有筆試都通常會走

有啲野一定要敬而遠之

有冇簽保密協議?
巴打背埋佢份機密資料出黎啦

樓主9成9得罪左人比人玩柒

樓主篇email好明顯係禮貌既語氣話番間公司喎
你係咪語文程度太低唔識睇

痴撚線

真係唔知講定唔講好，自問真係冇做過，要講嘅一定會係事實；
但其他巴絲就教最好咩都唔好講，留返上庭先再拗...

唔覺得make sense...

機密/內部文件又拎比外人睇

搞笑公司，講出去都冇人會信

我覺得你講得ok,唔洗咁執著
最主要係你真係無拎到 咁唔洗理人點樣批評
連登既話 你係蘇哥同瑪利亞都會比人屌

公司都mon 緊post

幫你推下

係囉

舉證責任係佢到
仲要prove你with the intention of permanently depriving the other of it..
佢點prove 你有依個intention？
曬氣啦叫佢

no case to answer

最緊要我無嘢講 班CID淨係會諗住鋤你

hr好小氣架
佢揀你就得，你嫌棄佢份工就唔得

我都聽前輩講過會扮同你買貨 然後拎左你堆資料

傻西，答案係「無野講」

教你都唔明架啦，死跟啦，反正admin平時都係死跟程序姐，你應該游刃有餘

莫講話保密建議
上去見工連Form都唔洗。

但因為唔做written test早走而搞到上差館真係有啲難受囉

你睇下自己幾多負皮

on9仔發現樓主無你咁弱智

一睇呢個post就知香港人幾撚怕事
難怪上年打生打死時
仲有班人係到拗緊黑警應唔應該死哂全家

咁撚癲
中資咪撚in啦

push

見工見到打官司

認真，開間嘢名
搞大件事佢
你先有機會自保
呢個係我經過2019年學到既知識

同佢講你夠料先來搵我，證明我有罪係你責任，我冇義幫你證明自己有冇罪，然後bye~

上到庭對法官先講
依家錄口供唔岩用喎

屈你有咩成本？

要出動cid查
中國人真係有特權

如果真係樓主傻仔攞左/唔知點解係佢屋企出現果幾封reply 已經係intention?

咪係
樓主無需要prove that you are not guilty
舉證責任響佢地到
唔使擔心

報埋cid喎

email 用Comic Sans 呢隻font

呢啲由事實裁決者決定

偷竊個d刑事doj告要毫無合理疑點先得

Btw樓主其實唔應該講太多野先最安全

用堅野去面試，即刻又利用求職者幫自己公司做野錢都慳返

你都幾撚on9

post出黎睇下好威

閣

又有何難 同埋唔好咁多之字，可以再通順少少，而且改為先重申好過重申一次

雖然唔會做呢啲中資，但係咁閪，開名啦

啱啱搲爛塊面打電話問個律師親戚（要收錢）

1. 舉證責任喺對方度，自己唔需要亦都唔好講太多野

2. In case 真係要上court，要預自己係裁判法院勝算只係50/50，因為裁判官唔會同你爭拗法律觀點；呢啲只有高院法官先會做

3. 佢話就咁聽，對方好似冇一個CCTV footage直接影到我拎走份嘢，但環境證供都係一個考慮因素（即係有機會冇發現贓物 / 冇CCTV footage都入到）

返過有啲firm的確有鬼佬都會咁打
全部唔係有情緒病就係酗酒

有寶咩 屌佢老母
重要野又要俾街外人睇
都唔知係咪想屈你賠幾萬蚊和解費
不如搵蘋果報料 收返五百蚊報料費都好

正想講
唔想認錯寧願搞大佢

叫佢請盡快報警

你好

Best regards

唔知點解覺得樓主有小小串嘴
直接答無咪得囉，駛乜嗮口水同佢解釋

屌 誣告番佢啦 屈9你偷野

樓主啲文筆好撚過而家嗰啲記者多多聲…

「諮詢法律意見」

親戚都要收錢
仲要搲爛塊面先問？之前嘈過交？

係咪新公司想出名

畫個公仔都要收錢？

唔洗驚佢。 狗都無證據所以唔會捉人。
專心搵工仲好

啲唔太熟嘅親戚，總之係啲自己個仔做到律師就唔識人嗰種

啱啊！揾埋報社搞大佢，開佢公司名/地址。到時睇下樓主驚啲定佢地PR HR驚啲。到時全世界同大老細都知道公司in人會泄露機密文件競爭對手fat fat 啦！老細知道唔知會唔會激死

喂ching 你而家咁樣post上嚟等於向popo/中共自爆account㗎咋喎

Btw CID仲未打返嚟，我想沖涼瞓教⋯

試吓搵D media 講番你個經歷睇吓有冇得煲大佢，等間公司縮沙

搵記者

你個親戚都幾仆街
祝樓主快啲搵到工

咁撚痴線既公司都有
中資公司真係on撚9
之前見工試過比人查家宅咁

法律意見R區議員仲快啦
有啲都免費

CCTV 影到冇人再入過去 但影唔到你冇拎走份野？

你7好多

中文好好

冇乜嘅，你話涉及國安法或港獨就話啫，放心，有咩煮埋嚟先算。

屌 我就唔信佢會告
一定不了了之

收你幾錢？

LM 睇跟進

樓主唔使驚了

咁又唔覺喎
佢手文筆已經寫得幾好

聽日先算啦

唔好響到講咁多啦

第十頁都仲未開名😪

唔知你驚乜 自己又唔係有做過

樓豬個回覆有禮 唔理中唔中資都要咁回啦下嘛

連登仔居然屌鳩樓豬話要同人鬥爛仔..想知係未出黎做野定假膠

有參唔多經歷

個on9 hr 用銘筆tick 我張cert

Cls連見份工都有咁撚多閪嘢

置頂⋯

屈你條友咩名？ cap 定佢linkedin

文筆的確係幾好
可能係我個人觀感問題啫

仲有 要錄口供唔好答我無野講 佢實玩鳩你
你如實講返你個日出門到返屋企個事情真相咪得 佢自己會搵證據架啦

嗰份工
返工可以飲酒

想輸入專材姐
根本冇考慮香港人

你唔好再搵佢喇，錢又要俾又要俾呢d唔妥嘅親戚知到晒你d野

睇嚟樓主去咗lemonade stand見工

垃圾公司

死梗了 所以唔洗驚了

會唔會佢哋公司自己人偷完老屈你呀？
驚西咩！佢哋cctv 會證明你清白

睇內文已經報左?

開佢名

如果你隔三五七日就有朋友親戚問你拎法律意見或者幫佢地嘅親朋戚友拎法律意見
我諗你都會收錢
問題只係收唔收足

出Post果一刻已經收到CID電話⋯

呢個世界好多呢啲人
人地讀書做嘢學啲專業嘢
啲人成日覺得問人幾條得佢先識嘅問題
應該免費

咁都有？

乜撚野親戚黎

搵區議員？
區議員應該有法律諮詢
如果對方要搞大 起碼都有人幫下你

Agger 真驚去問下都好

有冇介紹？
自己都係第一次接觸咁濕滯嘅嘢

冇改錯名

幫手推 。
無啦啦都比人屈
呢個香港而家係咩事

同間公司講我都唔見咗幾張證書同個人機密資料、叫佢從速歸還、否則會有進一步法律行動

大家鬥唔見機密資料，打和super

樓主嗰區有無黃區議員 搵佢幫手
同埋唔好喺網上講咁多了

應該告唔入，如果你講既野係事實咁似乎有內部員工疏忽，唔知可唔可以告返佢地轉頭

推呢個

樓主犯咗個見工大忌
就係無filter過就去interview

報定蘋果

屌呢啲公司真係要blacklist
去interview都搞到咁
仲要分分鐘係hr自己碎撚咗

屌呢啲公司真係要blacklist
去interview都搞到咁
仲要分分鐘係hr自己碎撚咗份問題，然後自己唔記得

明知中資你仲去見

樓主太擔心又打電話又盛
放鬆啲啦手足，咁擔心係自討苦吃

就係你呢啲仆街 搞到個個以為人哋真係唔使食飯

人哋畀嘅法律意見你你就話打個電話仲要收錢
人哋幫你做曬設計你話求其畫幅圖仲要收錢
人哋幫你設計網頁你就話搵個鍵盤打幾隻字都要收錢

講得難聽啲 我直頭覺得你呢啲仆街真係要人道毀滅

你大西北？建議搵返自己嗰區先
或者直接搵鄺仔 佢係新西

機密文件單獨比個interviewee 睇

又口話又書面語跟住無啦啦殘體 仲要comic sans

係
但係我唔會教佢錄口供
呢度唔係畀legal opinion嘅地方
樓主只要明白上到庭有利佢就ok

其實議員廢廢地， 無咩野幫到手

大大間公司做錯嘢喺欺負個細路女

唔使執葉
我讀緊書個時
已經畀人問到痴線

lm跟進

歡迎報警 一份野搞大佢
反正係佢地有工開
依家邊個怕邊個

反告佢啦

真人真事

依家2020年啦 已經可以唔洗留空格
要留空格既話 成篇文既用字要再“高尚”啲

話就話專業知識係值錢既
但俾個意見，唔係做你代表律師，傾個電話都要收錢，依個親戚就真係好寒酸，亦都唔算好親姐

既然要錢就搵個第二個律師啦，
以後親戚聚會茶餘飯後都會攞你黎講，講到點樣幫你，救你一命個隻，你依一世都還唔清人地既人情，就算你俾足錢都好⋯⋯

貼錢買難受就係依d

樓豬RIP

呢個最大可能

親朋戚友入面出左名 個撚個都打黎問你野你就知有幾撚忙

私人時間你想俾錢都買唔到，同你又唔熟，老馮要應酬你，多謝你俾機會我練習？

俾錯意見仲會唱衰你

錢又收唔足（或者免費），高地就你拎撚晒，依啲錢真係唔稀罕賺

自己去搵啲pro bono問啦

中文措辭唔錯 大體得黎仲串撚埋佢

睇到封email已經知係垃圾公司

你當冇發生過 坐喺到un腳先啦
錄口供你剩係講基本嘢其他由頭冇嘢講到尾
真係charge你先算啦 毫無合理疑點
你隨便都飛幾個出黎啦，你親戚係Barr？定Sol 已經兩回事啦

真係咁機密 就唔會俾求職者睇啦 個hr智障

封email一直中文
無啦啦英文Best Regards仲要用咁既字體

會唔會係hr自己整唔見

邊度睇到以前d 俾人唱衰ge CV

唔係大奸大惡鬼有人理啦
今鋪要學廢老講句行得正企得正怕乜

可能最後搵返兩份野發覺自己柒左唔出聲

估到啦

你搵區議員好過啦

我係你就唔會搵你種on9親戚，個仔通常撈唔太掂

Lm

只要讀專科既人，成日都會比人問

講到讀law 好似高人一等咁

同個on9 親戚一撚樣

如果樓主你真係冇拎
又冇第二個candidate跟住in而佢拎左
hr冇比其他同事整過份嘢
咁肯定係個hr唔見而佢又唔非常確定自己唔見
覺得有一絲可能係你拎
跟住比老細屌到上天花板 屈鳩你點知老細raise返佢注碼話如果係你拎，就報警，咁個hr咪藥石亂投報埋個驚射走個責任咁

普通香港人唔明支那人嘅邪惡係無下限。

印度片“一百萬零一夜”裡面丐幫會捉𡃁仔斬手斬腳去乞食，以前支那係經常發生。

由上到下整個支那都扭曲到一個點，用地獄鬼國已經唔可以形容。

要做衰嘢搵錢，搵快錢大把唔同方法，打劫，製毒，販毒，開賭，偷呃拐騙，大把方法。

係都要選擇一樣最搵唔得多，而又殘忍嘅方式，捉𡃁仔斬手斬腳去行乞。

支那人就算做衰嘢，唔理人性良知道德咁做事，都要選擇一件向弱勢嘅人開刀方法，永遠係迫害俾自己弱勢嘅人。自己窮撚到做乞方衣都要捉冇反抗能力嘅𡃁仔，斬鳩佢手腳令佢更弱勢

真，搞大佢係佢周身蟻
唔好話拎走丫，如果係同行嘅員工走嚟見工，咪睇晒

傾個電話就叫做好多野，咁佢過年唔好去同人拜年啦，廢事講多兩句又話益咗人添

其他專科一樣可以收嫁
係你呢d 老撚憑乞衣覺得人地一地要免費答你野姐

樓主係明串佢

咁你個親戚都幾廢下，又要收錢
樓豬唔洗怕
你唔講野100%告唔入
法例上黎講機密資料係偷唔到架
最多告你偷張冇價值嘅紙

你真係唔識架喎，佢夠膽擺咪犯咗私隱條例

你都白鳩痴，見工CV會tailor made
點會唔知邊度流出？

你應該有晒佢全名，電話，email啦？

等件事完咗，慢慢玩

呢位巴打幾歲？人賤就要一齊賤？
咩處境都好禮貌係為自己，唔係死狗人哋

告返誹謗

唔好講其他多餘野就ok
廢事比黑警借D咦屈鳩你認有拎

樓主小心驗證下電話個個自稱cid 同埋記得keep 住上黎update

唔洗講咁多，只係答無拎到，唔信睇cctv 一清二楚，就咁，完。

你好
Best regards

中資真係中資，打個email 都有陣柒味

有CCTV唔睇埋邊個拎走？

但面試房冇閉路，所以佢係翻查走廊Cctv睇有冇人入過房來判斷有冇人其他人偷。

所以好麻煩。
當然，我估佢要有證據影住樓主拎住份文件走先告得入，目前咁樣唔係證據。

係
不過好多傻仔會懶有型
「我拎就一早掟上網啦」
如果之後網上見到份垃圾文件就仆街了

咁就要睇吓幾詳細，大部分人都係問on9 野

如果樓主講我無偷野，比人屈，告唔告得入，個親戚講burden of prove唔係你個度，咁就收錢

好啦咁我搬下龍門，姓名電話地址email工作經驗重新redesign 番一份流出黎又得唔得

都無野證明到你有拎
你屋企又無份野, 告得你d咩呀

班狗仔會唔會咁撚得閒走去開file搞鳩你?
如果你肯定自己冇拎錯 佢叫你比咩都好 你比隻中指佢地得

走廊有cctv, 咁樓主無拎走到份野，cctv自然影到另一個人拎住份野出走廊，咁簡單既事實驚咩 間公司一定要拎cctv出黎啦，唔係口講鳩up就你話咩就係咩。btw樓主見工前唔查下公司個底先？咁都走去in

推呢個， 樓主自己小心
快d果連仔del post啦
呢d時勢出po要小心d 呀樓主

lm

好撚簡單
你CCTV 點影到樓主帶走既文件 就係佢所謂confidental 果份文件?
你得條鳩片就想告上法庭?
樓主洗撚驚

你冇錯, 係擺明串㗎
而且串嚟講算高招, 恰到好處

如果係一間公司指控，狗一定開file架啦
反正之後去法庭，都唔關佢地事，唔駛佢地理

同處理街邊野唔同
搞街邊事件會煩到啲狗
所以佢地都唔鐘意理呢啲

好條撚 講咁多廢話

樓主小心d
中國人好狠毒的

無撚有錯，原告一定要證明到樓主係拎個份文件走，所以驚閪

其實唔洗扯到咁遠又上庭又錄口供
我都幾sure唔會有下文
年中都過萬單盜竊騙案，除左上新聞或者受害人有特殊身份外，你幾可見警察拉到人

搞大佢
最好上晒新聞，好想睇HR俾人炒

痴線佬出走

佢地有冇你地址？
小心偷偷地放喺你屋企再搜屋
By真正偷嗰個人i mean

又要搵蘋果了

下次貴前面加個空格

樓主話佢唔係驚入罪，係驚麻煩

咁大間公司報得警，一般嚟講上頭一定有睇過條片，而上頭係傾向相信職員個說法。佢咁樣報得警，照計唔會無喇喇縮沙
上庭嘅話人地請個律師就搞掂晒，樓主就有排煩

反而你問我佢班大支野見到樓主個email串親佢先特登報警兇下你多

用常理都唔會覺得個candidate要偷d無聊資料，掉轉重要資料比人因為犯低級錯誤偷左，佢地只會諗點樣隱瞞，仲邊會好似依加咁慌死全世界唔知咩

所以樓主，聽日好早d起身繼續搵工啦

咁多人分唔清曲直
其實連標題都有語癌

到時告番間公司叫佢賠償精神損失啦

早排誠仔好似請中文秘書
建議樓主去報中文幾勁

機密文件
家陣啲中資契弟當自己國安分部咩

邊有人俾真嘅文件俾黎面試嘅人架
係咪弱智架間公司

㩒錯制，未打完
其實呢單應該唔會去到上庭，應該搞兩搞就冇咗件事。除非對方係存心玩野，明明得環境證據都死咬唔放啦
不過得罪講句，樓主又唔係咩人，相反對方仲有份工要顧，無理由玩咁大嘅

爛仔啲唔係話禮貌方面

老屈

民事冇得告
刑事。。。除非影到你攞佢 or 係你度搜返出黎，否則律政司都唔會決定真係檢控啦，乜證據都冇點beyond reasonable doubt?
律政司有時間告多幾個示威者case 仲好啦

樓主定D黎 咁大個人 咁小事就屎都瀨埋
冇錢咪搵律師 咪搵法援 搵記者
搵唔到工咪拎老綜
更何況 事情都未發展到果一步 只係狗仔打左個電話黎 就屎都瀨埋 係咪真係狗打比你都唔知啦

告返佢轉頭

仲死，check到你有問題就會搞鳩你

從「避免麻煩」角度睇
如果樓主做多步，直接拎番成份野比佢，應該直接避免成件事發生。

點都好，撐樓主。

咪就係依家明明係HR洩漏公司機密

無錢先唔驚
反正可以搵法援，等對方燒錢

佢想大你

有狗打嚟嚟，你要問清楚你係協助調查，定係已經被拘捕。如果係協助調查嘅，市民係冇責任協助黑警嘅調查工作，佢有證據就自然會告你，冇證據嘅就自然冇人會再理

喂呀，你唔好咁柒啦
就黎柒過間公司架啦

律師行都係會收錢，不過收平啲，同有得爭住先

咁有啲公司係會請你就咁留返份野係枱面

我9估
一係reception 拎咗然後忘記咗
一係之後用果間房果條友唔小心拎咗／掉咗唔認／忘記咗

都幾肯定屌打9成連登仔

咁都仲唔叫好？

同間支那公司講

你哋嘅嘢咪又係偷人

偷你啲文件有咩用
間公司short short 地

人地等陣告埋樓主誹謗

我記得有單Case，份文件上面無印到機密或同等字眼（中文/英文），會議入面嘅人畀咗街外人傳閱份文件，跟住公司告會議入面嘅人，指文件係機密，唔應該傳閱。但最後法庭判咗被告人係勝訴，因為文件上無印到機密，會議入面嘅人可能唔知相關文件係機密。

咁撚痴線都有

疑點歸於被告

呢樣野已經無紅官記得

點會告啲cid應該係房度食緊下午茶都唔會理單case

垃撚圾公司，真係引以為戒

希望樓主平平安安

最撚憎d HR 無料扮四條，最叻小事化大，上崗上線，當正自己係公司老闆大支野靠嚇，實質不事生產。

3661係油尖旺

你千祈唔好唔理
反而諗定點counter claim
執番幾皮

另外開名屌個HR la!!!

真正報警撚

呢啲垃圾公司窮極都咪報，你唔會知佢攞你啲個人資料做乜

新式騙案？
想呃和解費？
無做過，唔好認，一個崩都唔好俾

咩公司咁撚巴閉呀開名

係=是
喺=在

例子：
係咩？=是嗎？
喺邊？=在哪裡？

成篇嘢睇到好辛苦
祝你好運

一見到comic sans就諗起中學啲paper
扮手寫信 字體一定係comic sans

睬9佢啦，唔見野由9佢地自己查。小心CID 係假扮。夠料就國安法，唔夠料就898. 你夠話唔見左野係佢地偷都得Ga, 好心就唔好in 中資啦搵自笨7

解放軍背景公司
仲要機密文件
唔知CID會點定性單case

驚條鐵

仲留空格抬佢做乜
對呢啲垃圾公司唔應該用貴，直接用敝就得。

唔需要驚,直接拒絕
1. 請查案者提供 cctv 證據證明你有拎走份野至俾佢查
2. 你走前已通知 reception 佢有責任通知有關職員完成安檢
3. 叫個查案者用腦諗下就算真係你拎左會唔會放響自己度等人搜番出嚟

陰毛論如果真係有人搜我建議你請律師監場慎防被屈

3. 千奇唔好做 頭兩個好啦 你講3班狗馬上幫你發大黎搞

[member ]睇吓對方玩到幾大。
幾年前我舊同事俾住客屈佢偷咗隻錶，係狗屋俾人打。
總之有咩事搵律師陪去，打你就一定要係狗屋投訴驗傷影相[/member]👍🏻👍🏻👍🏻

最尾點收科？

重要報埋狗

點解討論咁耐都無開公司名

你盲

仲唔叫連仔幫你刪ac??

連登有愛

定你老母性丫？

抵死啦！有人唔做
去做走狗，等比狗拉

叫佢比CCTV出黎都九成收皮啦
話調就調到出黎？咁快話CCTV睇到九成根本係兇你...

好啦真係機密文件要即刻睇CCTV
但倒轉返諗，佢整唔見野應該仲驚過你
點解份野會in人嗰陣比人拎到，佢仲駛繼續喺度做？
仲要咁快報狗？普通高層都唔會咁快報掛，至少都開會討論半日啦
可能係大既想趁機玩死個細既都唔出奇

不如你查下 諮詢法律意見，由邊度開始計錢先，你唔知頭唔知路，好難討論落去

就算係親戚，佢好人free兩句係另一回事，唔好當咗個個都係咁

推呢個
樓主搵呢位巴打啦
希望樓主無事

其實樓主會唔會有意無意之間有d嘢無講到？

有無咁堅
如果真
到時可唔可以放個case number出黎
想旁聽學嘢

依個真

開名拉

上面又一隻寒酸乞衣

你又衰嘅 咁唔俾面 寫都唔寫
嘥人時間in你咁耐

唔撚洗講 見得中資公司預左

負皮上一頁

樓主係狗 完

想免費咪去揾義務律師囉 開宗明義幫人嗰啲又唔去問
你啲友連打官司有乜程序都未撚知 想人幫你但又要人老撚奉做好心

睇到射咗

女仔 好文筆 = 扯到行哂

幫推

又唔係我講到會有案例咁 九唔搭八

賤種支那公司

唸到噤遠咩
咪報警囉，無做驚咩
而且無做又點攞返份嘢岀嚟，明屈咩

唔係正常咋咩

個CID點證明佢真係CID先

可能騙案黎 建議自己報多次警先

推比樓主睇

推到上報搞大佢

記者朋友呢？？
想留名等睇hr 同admin 仆街

本身你去中資公司見工已經6uo

似係你冇完成interview 比人玩

到最後同你講呢個係Interview 既其中一part, 睇你點解決d on9問題

搵著樓主黎搞真係唔好彩。。。

樓主男人嚟

開公司名, 邊間公司咁仆街, 等大家唔好中招, 唱鳩衰佢

你呢8個字就係廢話

推到間公司仆街

written test 真係好煩既一件事

on9

其實interview好多能力可以吹
只要你個人presentable吹到自己好勁都人check到
但一到written test就見真章

推呢個
巴打加油
唔好俾啲19 HR大到

上到去叫你睇2份野之後比意見，其實都唔係請日。只係叫人上去做問卷者。

理閪佢
冇就冇，要查隨便查
On9

唔知點解你覺得我implied 緊會有案例

不過都幫你搵到個

HR請入 發生怪事 偵探都入黎幫幫手

有冇分裂埋佢間公司？

其實會唔會係reception掉左？

果邊條友收卷無check清楚收齊應該都死硬，好明顯發現自己唔見左嘢，比上司問，之後屈樓主，諗住可以推左個波比樓主，無諗過件事會搞到咁大

報驚咪報囉

幾張A4 紙都羅

比番人啦。。

結果都係interview既一部份黎

同對方hr高下立見

首先，記低所有去報到的開資及時間
再去睇精神科醫生
popo close file後去小額錢債要求支拿公司賠以上所有開支同精神損失

根本就係佢哋自己整唔見，支那人支那公司係咁。從來唔會認錯反省，只會用盡一齊辦法推卸責任。
就算講出嚟幾唔合邏輯都會照推。

正常邏輯，份試卷唔值錢，就算值錢都係啲內容，咁有部電話乜都得啦，全公司上下每人枱頭文件影晒都冇人知啦。

真係唔需要攞走一份真實嘅卷。

機密文件但係放係個外人前面

根本無可能入到，無啦啦攞佢份嘢做咩，又唔係值錢嘢，個官都唔會信有intention

咁咪叫佢cap cctv screen證明你拎左囉
片又無相又無你話我係meeting room強姦左佢老母都得啦

到時反告佢囉 誹謗 影響到你個朵 難左出去搵工

D留言清一色屌間公司公開人地私隱

如果無案例咁點解你覺得CV俾人公開唱衰好正常
我最想知香港有咩公司同HR咁癲

唔關事
機唔機密係公司自己講

你都講得啱，應該連自己老婆老豆老母兄弟姊妹問法律意見都要收錢就啱，唔俾錢就唔好答佢，跟足行規黎做

屈9你咪屈9你，大不了無事之後話haha唔撚好意思誤會左，屈人無cost

樓主睇呢到

垃圾公司 以為咪洗旨意有人會去見工

建議開名 and 推上報 推埋個垃圾HR出黎

記者朋友大家好 我係腎石王老五

唔收你係人情，收你係道理

收錢都係保障雙方者
佢收得錢就佢講所有野都要負責

佢到時真係咁屈你

樓主依家咩環境呀?

同埋係專業知識黎

真定假？開名啦

間會議室有cctv

香港sd email俾candidate用殘體字
已經覺得間公司on撚9

又唔使咁晦氣
老豆老母老婆仔女，同「親戚」已經好唔同
同理，問兩句同諮詢成個case又唔同

最終其實佢既律師親戚選擇收唔收錢係佢權利黎
如果唔收係佢好人，佢收樓主自己都肯比
但其他人老奉話：咁都收錢？
就唔係一個幾好既心態

agree to disagree
唔好騎劫樓主個post啦

告你唔入嘅話， 你有冇得攞賠償？
阻你時間

因為你就算屌鳩HR
HR班人都只係可以忍
如果將can既cv俾人/洩露
自己都跟住玩撚完
啲傻仔唔識咪驚比人公開
我從未見過會公開

你大鑊啦 仲要po連燈
俾啲狗知你係連登仔仲唔jer死你

邊間中資咁濕尻, 開佢名啦

發爛渣

中文差到咁就讀多D 書啦
仲上網做on9仔

樓主消失咗？同間公司和解定進入咗司法程序？

因為費撚事扮野，直接露底
好多紅底公司都係專登用正體字扮哂本土

開名啦 叫人小心d

佢成份CV 貼上黎有冇告到？
剩係貼電話全名又告唔告得入？
PCPD 會幫你慢慢查？

資料係人地到，萬一個HR真係癲既邊個洩底啲

有心搞鳩你容不易

你放低份野走左之後
有人入過黎先知份嘢唔見左
唔俾入黎條友偷同整唔見

有道理大大力屌 對事不對人就話姐

條友叫樓主人身攻擊，屌人地臭雞喎

理撚得佢咩 咩證據都冇

包攬訴訟？

溫馨提示，條友我blocked 左，理由係五毛

哦😂 咁又真係over左

你唔係信下話.....

樓主你去狗屋報案
話成件事懷疑係個hr同假popo串謀行騙
先發制人

十萬撤控

你做HR定係有搞開人
老老豆豆 真心唔覺得有幾大影響力
同埋洩底一定係公司同HR

Hiring manager 要就要架啦 HR根本無用除左計糧

免費野永遠都係最貴 樓豬小心睇路

學下中文先啦

睇路呀巴打。條友block 左
唔係狗就係五毛

中資一向係咁

我都係咁諗

佢係要告咪同佢鬥拖囉，係要落口供咪話唔得閒，唔聽電話，得閒覆返佢個電話，死蛇爛鱔咁佢都冇你符

應該都係推嚟推去搞到樓主。

個故事可能佢公司係有份project proposal要做，咁有個Manager就諗啲屎忽鬼嘢，將份proposal分幾份，搵幾個人面試，每人做啲，再組合成一份。

咁佢只係改卷就完成自己嘅工作，點知遇到樓主，連做都唔做就走咗。

個M收到卷想鬧爆個HR點解會有個做都唔做嘅卷出現，點搵人嚟見工，點做selection，但唔可以咁直接鬧爆個HR，所以鬧爆佢收少份，點解會冇咗份，俾唔到解釋就向佢上司投訴，一係佢自己遲職，個HR覺得關佢鳩事，唔見嘢報警囉，諗住大返個M，但個M都企硬，所以就先恐嚇樓主，屈下樓主。

隨時連個CID都係流

如果係咁保密就唔會被未入公司既人睇, 況且如果佢俾錯, 個責任都唔再於你啦, 傻閪公司

你係咪諗多咗？
基本上每個人嘅生活都離唔開法律
商品買賣/裝修合約/婚姻/遺產/刑事/樓宇買賣等等
小至超市買嘢，大至殺人放火都同法律有關
正因為咁幾乎每個人或多或少都會有法律疑問
關高人一等咩事?

其實在LinkedIn外國有好多呢啲例子，就係呃人上去見工，但其實係偷idea，叫個candidate 即場砌D嘢出嚟又好乜都好，最後梗係唔會請你啦，當然呢啲技倆喺創意行業比較多，但我相信樓主連做都冇做份嘢就話索性唔in喇，影響咗間閪公司嘅如意算盤，有人惱羞成怒先走去發爛渣又報狗又盛啫。

唔好低估支那人同支那公司可以去到幾邪惡，因為佢哋永遠只會覺得自己係最大最正確，你係奴隸求佢哋俾份工你，從來都唔會諗吓candidate 都可以揀公司做。呢啲公司一定要開名，免得再害人。

動機又無 所謂證據又咁薄弱 同埋所謂價值不在紙張而係內容正如樓主take photo未仲方便 同埋佢有曬你個人資料 正常都唔會冒險偷嘢啦

對方撚有消息咩
我係差佬都唔想理啦
唔同為左份野 去法庭申請窩輪去樓主屋企搜咩
對家個HR肯定屌緊個reception 姐姐啦
搞咁大壇野 原來係自己果邊出問題
我估個HR應該係聽reception 姐姐up🤣😂

回應得幾好，同支那公司個封信完全高下立見

除非拘捕 否則唔好去落口供
落口供記得講我冇野講 坐爆48
到時一係放你走 一係上庭
上庭就搵律師保釋
保釋完先再同律師傾點打好

追哂，希望樓主冇事

睇路
落樓下搵區議員好過
多數有相熟律師
問下法律問題唔洗上身嗰啲佢地都會答
當然搵佢地打就要收錢

根本就唔使理佢哋，試過好多次interview遇到仆街公司中途走咗，真係拎咗佢哋份嘢走，佢哋係咁打俾我，聽都唔撚聽佢哋電話。

佢公開CCTV囉如果你真係冇拎嘅話，上庭佢都要拎證據出嚟，CCTV影唔到你拎告條撚？

一撚定係個員工做錯野諗住屈鳩你，就叫佢公開個CCTV。

頭半段認同一定係啲19公司搵人過嚟in順便做公司野，遇過一兩間咁嘅垃圾。

下面嗰半段可能係HR見到空白左掉撚咗，好諗到個M咁緊張所以到屈鳩樓主。

香港而家都越來越多

開post但唔開名 講乜都得

呢個我試過
不過係香港
鬼佬startup 請左個廢人做唔到野
然後叫我去interview
叫我諗哂佢地個product要點做
然後條白痴仔係咁喺度問我野
最後個老細叫我畫哂啲野出黎 影埋相

仲話要再in多次
我真係睬佢都傻

你已犯國安法

責任不在我方
責任全在樓豬

算啦不如 唔好搬得咁勉強啦清

照計呢啲大集團要經Department Head approve先報得警
雖然話就話份野係機密，但係咁樣俾得人睇，機密極都有個譜
按道理唔見咗份野，個阿頭應該側側膊就算
而家咁樣搞大件事，阿頭都冇著數
我唔係好明點解阿頭會approve報警咁離奇

我覺得係機密都係吹出嚟嘅啫，但應該就係公司嚟緊想做嘅嘢囉，因為我真係如果呢啲咁嘅公司攞着數想你比idea。
點解報警我真係諗唔明真心膠掛

話唔開名嘅其實睇下置頂係咪真係咁難？

你有冇check 清楚對方係咪CID

撞正紅底法官
已經假定你有意圖犯法
樓豬準備好坐兩個月未

個HR打殘體字

老解

白痴行為 理撚得佢

個CID仲有無搵樓主？

賴人包自己pat pat 是常態

打返去問，你要緊張過佢，一日一問候，每日都打去問cid件案有冇進展，每日打去問間公司你地搵返份件未？搞到佢地唔安樂都好過自己等到唔安樂丫。

講起黎樓主畢左業未？未既記得report埋俾學校問學校拎意見，唔好晒9左啲學費。

如果公家醫院醫生理你就係，除非樓主有錢睇私家

私家醫院頭一次1000,覆診600

精神科醫生咁平？

Thx

Push

開名+地址

唔洗保護佢

唔識睇置頂架？

有睇
仲以為係電話number

CID講真都唔想做依d case
一黎真係要查
二黎查完都唔會有証據落charge
搵你果陣如果純粹話係「協助調查」即係冇料到
有料既一早上左門拉左人
樓主想搞大件事可以搵律師之後告對方HR（唔好告公司）誹謗

佢咁玩都唔方會請你, 直接話唔好老屈, 唔係法院見識(拋佢)

收錢係好正常喎 讀PCLL 唔使錢唔使時間？

最多可能見你係親戚收平啲

屈得就屈

痴線. 親戚打個電話求救都收錢

樓豬啲格式同標點

Best regards, Chris Wong

咁裁判法院分明偏幫控方姐，
老屈都得啦。

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

樓主仲在唔在生

會唔會係報左驚就算個垃圾HR可能推完個波去你度之後都唔想再理
報驚只係向老闆交代

裁判法院星級陣容wor
到時如果鄭紀航審
會推斷樓主偷左文件後
會對間中資公司及背後既國家利益以至國家安全構成嚴重威脅
樓主都起碼坐幾個月

中資係咁
手足頂住

緊係同間公司鬥紅啦

點解要申請中資，入面啲人堅無腦，有時佢地傻起上黎，真係會嚇你一跳....

報上apple daily搞大佢啦

刑事要beyond doubt 話裁判官唔講法律原則都幾搞笑
（反修例個批政治任務就算吧）所以舉証負任係控方 即係個cctv 影唔到你偷就無得告 個個入超市都係犯拉

提示一下 我好少block人 但依條友我block左

中資你都IN 比人撚預左

樓主畀人拉左？
而家發展成點？

個hr自己print埋份題目唔得?

＊print過份

佢有咁撚醒就唔會報狗啦
你太睇少中資公司員工既on9程度

華潤？

冇，CID打完嚟之後就冇人再搵過我
錄口供都冇

裁判法院好似恐怖在冇得辯論冇得反駁

就算大家冇證據 睇裁判官信邊面嫁炸

好癲嫁

樓上Ching 推測都有可能⋯中資公司搵人食死貓好平常，合符國情！

佢點證明你偷
捉賊要拿贓
事後講咩都得弱撚智

海洋法

碰瓷黨?

根本cid都覺得佢on9
你唔認cid都唔撚想查
個個唔見文件都屈人偷
佢地咪好唔得閒

點解筆試後會就咁同人講完就走左去,正常係俾返份野人or 人地收返
你實在太無危機感同交帶

通常係對家HR發覺越諗越7，入唔到你
唔再主動去落口供，所以cid亦難得主動跟進
如果三個月內就冇人搵你，你假設已經結案

on9
間野自己唔見野
佢自己問題想樓主點俾返野佢

開file要寫報告加重workload

證據不足
夾硬開左file都要close返

快D LOTR. 唔走冇得走.

你仆街啦 今時今日得罪中資 坐定十年啦
咩匯豐 恒生 中銀唔好擺錢喇
依加唔係事必要你講 而係要你認

泄露國家機密

學你話齋
驚就唔驚，係好撚煩
記得之後小額錢債追翻你啲損失

係咪協助調查?
唔係唔一定老憑要去㗎咩

有無律師朋友教路？
辛苦晒樓主

在一些情況下，假如警方懷疑你與某件案件有關，你可能會被邀請到警署「協助」調查。這種「協助調查」純粹是一種邀請，而非拘捕，如果你不願意的話，你無須答應。警方無理由因你不合作而拘捕你，除非他有其他充份的理由相信你是牽涉在該案中的從犯。不過市民亦應有公民責任(雖然不是法律規定的責任)去協助警方調查和撲滅罪行。有些人起初以為到警署去是純粹協助做證人，但是卻發現自己變成疑犯之一，被警方懷疑口供的真實性及被拘留。所以，當你到警署「協助」前，請記得通知相熟親友，以便他們可替你作法律上的安排。當警方盤問疑犯的時候，他無權以嚴刑拷打的方法迫供。任何以威迫利誘得來的口供皆屬不可接納的證供(inadmissible edivence)，法庭皆會拒絕接納。

如果警方要求你去警署協助調查，你必須確保知道，警察是否已將你逮捕(arrest)，如果你得知警察仍未將你逮捕，你可拒絕提供協助調查，拒絕協助警方調查，不構成犯罪。如果警方要求你自願前去警署協助調查，但你佢絕，警方可能決定逮捕你，若警察聲稱已逮捕你，你已暫時失去自由，你必須跟隨警察前去警署，否則警察可能告你拒捕(resisting arrest)。如果你自願前去警署協助調查，警察沒有被逮捕，在警署，你可以隨時離開。你在警署，自願或已被逮捕也好，你有權聯絡你的家人求助，告訴他們你在哪裡，你有權聯絡你的律師，接受法律諮詢。你可以告訴警察，你要等你的律師到達警署後，才決定是否回答他們問題。

俾巴打參考吓，協助調查應該唔一定要去
如果你100%肯定自己冇拎走，就唔好去啦
見班狗好開心咩，分分鐘係間公司追班狗
先要你浪費時間陪佢哋做大戲，有得交代
佢哋真係有證據就告咗你啦
你而家錄完口供又要無止景等
如果係我會揀就直接了當好過啦
一係就告，一係就唔好再煩我
利申返先，冇咩法律知識

有權等律師嚟同唔答問題 唔答打到答是常識吧

唔關社運事應該唔會咁狼死啩
不過我覺得唔去係最佳

警賊懶撚過閪，乜 case 都好最好就係你認咗佢唔駛煩，最叻就氹鳩你其實好小事你簽個名就走得，你之後就 rip

見你後生 係唔係都要坐臭格

所以我噚晚都同樓主講唔去最好

唔係社運佢都唔想搞啦
啲狗懶過閪
查依啲又無得升

同埋，乜撚野都唔好簽
好耐之前我有屋企人試過袋左枝定型噴霧
但係開左水溝稀左嘅
過惠康機響左，比人的左返狗屋
有隻狗乸同我屋企人講
簽左佢啦，簽左佢無野走得架喇
我屋企人緊係唔撚理佢啦
最尾佢地拎去化驗證明係真係唔係偷嘅就放左人

[記得記得，唔好簽任何野

啲狗做嘢不嬲係咁
唔想落簿，要落就想Hea住完
亂叫人和解，亂叫人簽嘢了事

佢唔見左份野唔屈你屈邊個?

唔通同老細講, 係ar 我唔見左分機密

着定草去美國啦

樓主係咪正式俾人拉咗

樓主update未

呢個真 識個人拉左, 唔關政治事, 但係啲狗都老屈佢

仆街, 樓主呢

樓主

molamola

個連登app有回覆冇通知嘅

你都幾on9

擺到明 唔撚想做 咪即走

首先，係佢哋instruction都係話做完放低就走得
其次我都唔係真係咁型咁劈低就走，我臨離開嘅時候都有同reception姐姐講我走啦，請問我點樣冇交帶法？
咁turns out唔見咗我可以點？

得hr方丈先幫到你

唔得啦, 入左legal 範圍了, 不過我諗緊係, 會唔會話返個邊defamation/ 同埋why not 開名~

根本樓主就無錯
係間公司自己弱智

岩呀
咩撚口供都唔好簽
廢事到時上庭用d口供屈鳩你
除非有律師幫手

樓主做咩唔睇Post
唔去仲好啦，浪費自己時間同佢哋做大戲

希望你無事

樓主依家點？

下 格硬告鳩你 定期上黎報平安

冇做過點解要自簽擔保守行為？

無追曬po
但純粹好奇如果樓主比左reception
Reception無cctv?

如果可以Bind over，
比1000蚊唔留案底唔使打官司，
只需要承認案情就得嘅話，
就好過你要洗幾皮嘢打場唔知打唔打得贏嘅仗

雖然好唔忿氣⋯

我冇比receiption啊

written test開始嘅時候個HR都係話做完就咁擺喺枱面就得（因為照道理間會議室係要拍卡入去，外人唔會拎到），我只係放低然後同Reception姐姐講聲「我走啦」就走

我係你我就自辯都要上庭還自己清白

HR有冇比過你都成問題

喂咪亂認罪呀 而家貪好玩咩
無罪就係無罪
話就話無案底姐
但都係有record
下次又有呢d on9 case上身就話你以前有記錄 係慣犯

記得叫律師同你追討埋時間同精神上嘅損失！

係，認罪好on9

On99 樓主真唔好彩

口講口賠，冇做過咪自簽

可唔可以搵議員/區議員搞大佢樓主真係好冤枉

樓主再咁交代案情會唔會又俾人告老妨？唔好再上黎討論啦交俾律師處理啦
祝好人平安

唔好俾佢屈啊！
不過點都好尊重樓主決定

想問個字體有咩問題

咁撚ON9

樓主唔好再上黎講了 一陣對自己不利

搵蘋果日報

下星期國安就會泥搞你，小心

經過咗呢幾年, 香港仲有呢樣野咩?

好明顯個HR老屈啦，真心好痴線，香港支那化到仆街

我都想問，係個律師建議你認...？
係嘅話，得就搵多個律師問下啦

無做過，證據又唔充份，諗唔到點解要認...
認咗佢係唔駛再煩，心大心細怕有事，唔駛擔心無止境放錢入去
不過畀我係你嘅，第時一定後悔...

報蘋果，上網講開全名啦！

搞到全香港700萬人都知有間公司咁撚on 9

痴線咩 冇做過點解要認
加油樓主

見到咁我都想移民！

香港唔再適合生活，支那化到咁既地步

個律師只係唔想幫你先叫你認

你認左後果好大，有案底，到時咩工都唔會請人

樓主傻左咩
冇做過點解要認呢?
點解要同不公低頭呢?
幾皮嘢打場唔知打唔打得贏嘅仗，都好過未打就放棄
假設輸左有案底又點先，係未因為咁人生會已完先?

你有權利知道對方交緊乜證據上黎
證據咁弱，你大可以追討返佢鳩興訟帶比你嘅損失，唔單止係訟費。
除非你有嘢隱瞞，否則樓主唔好無啦啦縮，無理由縮架，以你現時證據。
你簽守行為係12 18 定24個月以上係任得個官up，唔係律政司up；
個官只係知你承認案情，你呢段時間唔好醉酒、唔好唔小心地鐵hi到人、俾人打唔好還手⋯⋯ 總之都係on9，無啦啦認冇做過嘅嘢

我等疫情完咗就會動身去英國體驗吓先

個字體叫Comic Sans
正經Business一定係會避左呢個字體
因為好唔Pro 似俾小朋友睇
所以一見到間公司用 大概都知道佢地咩料

開左名架啦

樓主撐住
無做過咁樣屈人都得嘅

冇做過做咩要認？
認咗就一世，自己諗

痴線冇做過一定唔可以認
遲啲有案底影響移民出國架嘛
搵過第二個律師啦
報上蘋果睇下有冇人幫到手？

冇案底唔好認
因為會有record
唔係錢既問題
個底一花就救唔返

無做過認乜春 得口頭証據
呢個時勢 有啲人保住份工乜都做得出
個HR分分中自己整唔見賴落求職者度
無做過唔好認 認左就一世
有啲律師懶撚過屎的

支持樓主
搵過個律師同埋唔好上嚟講啦
好人一生平安

對方有心玩你，實同你唱開佢

申請法援又得唔得？
無做過點認？門口唔係話有cctv 影住咩？

大佬，點會係唔知打唔打得贏
連偷野既理由都冇喎
又冇證據，得佢自己口供，
法庭係疑點利益歸於被告

無做過認咩
仆街啲講句 雖然香港法治收晒皮 但呢啲細case唔會鳩入你罪
根本都無證無據 除非你真係唔小心拎左上到黎都唔敢認啦

其實無證據係唔會提堂，最多係去警局落下口供，玩足一日，之後比$500 左右保釋金，一個月後報到，佢地都係無證據就會撤銷個File ，依啲”瓜田李下” 比人屈，我都試過，真心無做過，就唔洗怕麻煩，你愈怕麻煩，人地愈覺得你有野。

你無做過，真係唔洗聴佢地講野，佢地最種意講啲野出來大你，等你驚，迫你認

都on9
得口供做證據
佢話你偷左1億現金都得啦

唔好亂認
一定要打到底還自己一個清白
認咗你會後悔一世
問吓律師可唔可以告番間19公司轉頭
無理由無端端俾人砌生豬肉

告返佢誹謗

係咪間中資公司不斷搵人騷擾你同你嘅屋企人？
係嘅話就向警方提出人身保護
罪咪亂認

開post唱衰佢啦

儘管如此我沒做過
香港版

唔駛認
佢唔夠証據 你有咩動機
你又點佢會拎份你想要既野

仲有支那人/公司有誠信問題
睇下外資仲敢唔敢合作

雖然這種判罰相對之下較為輕微，但當事人仍會留有案底，喪失申請《無犯罪紀錄証明書》資格

點都唔好認呀

你咁都認就真係on99

🤡實有野冇講出黎喇

超越左我對黑警做事嘅經驗
正常無足夠證據又咁少事嘅case
如果無政治原因，佢哋會拖一年半載之後close file
除非樓主落口供講錯野

係喇我地淨係聽單方面既野

你地做人要有良知
係人都知我係盲既
你地居然屈個盲人偷睇國家機密

痴撚線 一定冇可能認
樓主成日都話想認 唔想煩
我覺得一係樓主有野隱瞞冇講到

嘩搞到咁大
其實你無做過洗乜驚佢，有埋CCTV都唔怕啦 可以影到啲咩啫
無做就係無做，認條春?

我要講嘅真係講哂⋯

希望大家明白小弟完全唔識法律
自問一直係奉公守法嘅和理非
見份工無啦啦搞到上法庭已經好Depress⋯

Bind Over係親戚律司建議，
因為連打都唔洗打就確保唔會輸。

我都同自己講唔會告得入，始終證據咁薄弱
但每日睇到依家啲on9官亂判就不禁怯一怯⋯
同埋我都要理屋企人感受（首先佢哋知原來有Bind Over呢樣嘢）
另一樣野就係小弟家底唔太好，
拎唔起十萬八萬出嚟打官司⋯

點都好，我自己都考慮緊
太不了咪法援

你諗下案底同10萬比
你做錯左
事後實後悔

好人一世平安

真係無做認乜
就算真係屈得入都可以大聲話自己係無辜
認左無人會信你

除非你有野隱瞞

無做就係無做 總之話自己無做就得 呢啲case唔知要律師嚟做乜

傻西公司理鳩得佢

追完覺得樓主好撚sad

好簡單：冇做過點解要認？
我係你我寧願打官司都要保住自己嘅清白

你話堅係冇後果就話啫，上邊好多巴打都同你講咗bind over有咩後果啦

你十年之後唔好後悔就得
唔洗同人交代

你仲後生岩岩先起步
唔好話咩，衰啲講句
你第日屎忽痕想做正苦工已經唔洗諗

你下一代呢？想移民
會唔會有影響真係唔知

上面巴打好似有個好好建議
應該係識法律嘅
同埋真係有無考慮轉下律師
起碼真係 如果打輸左
第日去逗下利是都唔洗面阻阻

先唔好講法律，講心理陰影都影響成世
打得嬴你會變更強
認左，我驚你抑鬱成世

十卜樓主

我覺得你一定有野無講出黎
重要bind over托咩?
根本無任何實際既證據證明你有拎 亦都無證據證明你無拎
如果差佬落得charge 你一定有野斷正比差佬
上面有巴打講得好清楚
"係咪真係落咗charge，定係只係'話'會落charge"
如果你係有野無講清楚 你自己諗清楚 先再覆啦

就咁睇都知樓主一定係偷左份野 唔係點會咁驚
比番份野人啦賊仔

有樣野比較有興趣:

一間公司會留低啲咩重要文件俾個應徵者偷

講得幾好樓主應該參考
冇做過嘅千祈唔好認

真....
個影響係一世

同意你睇法
樓主仲年輕,如何冇做過又比人屈到認左
真係有陰影...

以我對於機密文件既了解
理應只會係正本
但佢比得個應徵者做test
一定唔會係正本
如果係副本，姐係鳩print幾多份都得
我懷疑
佢根本一開始無比過你
你又無做個個test
根本無辦法judge佢係咪比左足參考資料你
份野無存在過 又何來會唔見左

其實要諗下，cctv係咪影正個meeting room門口先？有冇其他路？點樣証明第一個入去既人冇拎？

都啱 可考慮

啱呀 寧願比錢 證明自己冇錯

Cls
依家香港變到冇做過都震向惡勢力低頭....

好分析 推下先

因為傳統華人文化要屈服於淫威

你都傻嘅 呢個閩候要諗嘅係 counter claim 同點樣搞大佢 而唔係認罪

啱呀 仲有滋擾樓主

係囉 人生點都要硬一次

真 影響移民㗎
你話政治犯就冇計 但係呢啲離譜嘢就上庭同佢玩啦

樓主搵蘋果，立場嗰啲 玩大佢

同意案情係咪仲會比人民事索償

樓主有冇消息

有冇事？

樓主你安好嗎？

叫你唔好去差局協助調查你又去
叫你講「我冇野講」你又講其他野
叫你唔好簽守行為你又簽
結論：樓主身有屎

樓主又係藍,公司又係藍 信邊個好
根據連登多年經驗,連登仔唔通又炒車...
留名觀望下先

今朝9:30過咗堂
今日用當值律師代表
聽咗各位講唔認罪

申請咗法援等批
下次上庭三個禮拜後，
2月4號上晝9:30

講得啱
我係清白嘅點撚解要Bind over?

Btw 保釋金$500
但沒收左Passport

間公司唔係話翻查過cctv架咩？
點解宜家又會無cctv做證據..

咁撚樣都要沒收passport

有出入公司門口個cctv渣掛
佢都唔好意思拎來上庭
樓主最緊要上庭唔好講錯野就得

精神啲 冇做過老閪都唔可以認

直接覆屌你老母支那公司咪得

又唔係犯毒、殺人，都要沒收passport

十成啦 點會拎重要嘢比人睇

中資係柒啲

點查法 問你祖宗18 代(

其實你單野好容易打贏
唔明你有咩好擔心

而家沒收passport 係咪變左法庭潮流？

樓主如打嬴官司, 應該可以叫對家賠返哂律司錢?

冇CCTV影到齋口供都入到?

有咩證明佢有俾到份所謂機密文件你...可能一開始就無俾過

沒收passport

痴撚線乜都影唔到都告得入

樓主要加油同頂住!

咁小事個官都驚你著草?

有野隱瞞 可能真係偷左

仲有因為官司產生嘅所有費用

留名

真係痴撚線
憑佢片面之詞就要打官司沒收passport

嗱，調返轉黎講，如果佢地個HR真係整唔見野
要樓主食死貓，你拎住份野出去比CCTV影晒係咪仲大嫌疑
或者份野已經一早唔見左
搵個人返黎扮見工，食死貓又會唔會有咁嘅可能？
永遠都係有心人裝無心人最容易
人地都係想搵份工返下，估唔到連見工都有官非
仲有叫佢自簽擔保果個親戚或者唔想接佢生意
打贏賺得少，打輸有排怨
我估佢親戚都係想樓主知難而退

你都ON撚9,邊間公司會見工比private and confi野比新人睇啊

x2

咁佢又講低左句話做完就咁走就得咁又係點？
你同我依家咁吹緊水當然咩都岩咩都得
都係果句，有心人裝無心人

依家都係留名睇結局

支那公司直接用簡體字
不過我諗樓主用簡體字覆佢就無事

睇完都OnL9
屈到咁

嘩真係玩到上庭

樓主加油

邊個官咁仆街要沒收passport?

咁就唔撚係有冇交帶既問題啦屌

如果你老細叫你做完野，就咁擺佢枱頭就得
你會唔會仲坐係佢間房度等到佢返黎先交比佢

應該可以再額外再要求賠償？

冇理由輸既話，就留案底+付雙方堂費

嬴既話只係打個和，拎返自己既律師費

根本都唔係放低定係親手畀返佢嘅問題
你就親手交返畀佢都好，都可以話你拎咗
關係咪真係有交帶咩事，喺到捉錯用神
叫咗樓主唔好去協助調查又去就真係抵屌嘅
分分鐘見你協助調錄口供嗰陣知你有得屈

心理損失

樓主加油!

咁易咩，點都要有心理報告嗰啲喇
之後又要再請律師反告，樣樣都係錢
喺香港法律面前就係窮人含撚

完左有冇得告翻佢誹謗轉頭
賠精神同心理損失

你真係on9唔係扮

我自己除咗mt 個類，仲in過大把有written test 既工，根本個個都係同你講做完自己走走得

樓主仲叫無交帶

贏左最多攞返訟費
要額外賠償就係另一單民事訴訟

到時冇事的話就去小額審裁處告佢，兩邊都冇得請律師。申索限額7萬5，計清楚因單案浪費左幾多私人時間claim足佢時薪，駛左幾多錢，同埋心理影響損失。

心理影響損失應該唔係喺小額錢債審裁處告，因為同實質錢債無關，至於私人時間計足時薪，都可以一試，不過結果可能都係要上區域法院民事訴訟審理。但我支持樓主，刑事佢咬你唔入嘅話，循民事一定要搞鳩佢。

你都on撚9
間公司比得d公司資料個見工者睇都已經on9啦，重要樓主已經走前再問reception姐姐。
屌你咁撚樣都叫無交帶，你下次返工，你老細叫你交野，佢又唔係到既話，你唔好講低d野比你老細聽就算，坐撚到佢返嚟你先好走

樓主企硬，唔好比律師𠱁你認罪，第時你移民都有影響。

呢啲 one against one 嘅 allegation，又無 cctv。中資公司作更多口供，或夾更多口供都好，疑點利益都歸於被告。

你夠可以話見工期間被人非禮啦，噏咋嘛。法庭都唔可以 base on 一啲傳聞證供嚟判。因為見你嘅 interviewer 都可以打龍通

垃圾支那公司
樓主頂住 連登眾巴絲撐你

講真 我覺得樓主係斷正d野係對方到
因為照常理,你點證明份野樓主拎?
亦都點證明份野本身存在, 根本好大理由證明樓主無拎過
沒收埋passport肯定你唔係咁簡單
樓主之後重要笠水想認, 你不如講真話好d

會唔會係對面係紅底公司
對一啲自稱係confidential 嘅野比較敏感先沒收passport
收得passport 但保釋金收佢五舊水會唔會搞笑啲
希望樓主真係冇野講漏啦

其實指控樓主嘅中資 HR因為一啲失誤所以夾埋口供嚟屈人令自己無責任。

本身佢地唔係素未謀面嘅人，而係識得，夾埋嘅機會相對地高，如果證據都係一啲無 cctv，閂埋門得你知佢知嘅野，官會傾向信被捕人多啲

香港大大個疑點利益歸於被告
所以我覺得樓主係有d野斷正係對家手

依半年睇左咁多大波驊對法律嘆為觀止嘅例子有啲無信心，作為一個普通人，又岩岩出嚟做野同埋未撞過啲咁嘅野有啲亂同埋怯都正常掛我諗

比著係我依個做左十五年野嘅人都會怯到仆街
對面仲要係紅底上市公司

如果樓主真係無做過唯有祈下禱，拜下神啦

關咩事, 你呢單野根本唔會涉及黃藍 同政治立場
正正經經咁 點會笠水先
如果你真係無拎到, 你會唔會認罪?
你無拎到既話, 借財仔都搵律師打甩佢
再搵報紙搞大佢,證明自己無辜啦
點會咁順灘先?
怯還怯, 你無做過你認罪?
偷野係刑事, 通常都留案底 跟你一世
唔係有痛腳係手,我真係諗唔明點解樓主會中途轉軚

佢諗認罪原因係因為連佢個律師親戚都叫佢自簽擔信
係連一個親戚都咁同佢講嘅時候
我諗我個信心未必企到咁硬
但最尾樓主都堅持左唔認同搵法援啦

另一個可能
紅底公司班高層唔見咗重要野
動用政府關係屈樓主食死貓卸責

記得每次報到/上庭 影返搭車證明

搭巴士嘅最好帶兩個電話
一部影相

一部開住天文台標準時間網頁

搭的士嘅話拎返張單

有啲咩情緒困擾嘅話記得睇醫生

仲有，對家喺庭上講過啲乜嘢，例如「佢一定係返到屋企銷毀咗份嘢所以控方冇人贜並獲」之類嘅指控，一定要記低，因為呢啲係你將來反咬佢誹謗嘅証據，因為佢哋咁講有指控你防礙司法公正，但係又冇正式納入控罪。

唔太建議上到區域法院除非有法援
如果唔係律師樓入按金分分鐘都十萬以上
同埋除非對方完全無基礎，否則贏左攞返7成訟費
有機會贏左都唔夠俾3成訟費
再者黑警除政治案外，唔會係完全無基礎下開file，班撚樣唔會無野搵野嚟做

樓主take care

交你老母帶咩
如果原本條友唔返來
你等佢一世?
弱智

同門口接待講返聲已好撚足夠
你出過來做野未

咁你身為一個見工者，都會用其他角度去考量呢間公司係點既，間公司竟然比得自己內部文件個見工者作為面試題目，咁間公司都已經好有問題。此乃其一。

其二，樓主可以叫唔係"良好"交帶，但絕對可以已經叫做有交帶，無交帶個種係連講都唔講就直接行出門口走人。再者，公司receptionist明知個份係公司既內部文件，理應聽到樓主話做完要走個陣就入房一齊睇下，even係睇自己公司野有無比人拎走或者睇樓主有無漏野。

其三，作為見工者，樓主都係作出咗適合既判斷，放低份野，再同receptionist交待咗聲，咁receptionist無反應，見工者係咪要坐係到等?

得啦，事後孔明

下下都要咁“有交帶”多多時間都唔夠你洗

你唔留個人睇住求職者
又要人等你
又無留聯絡方法
等一世?
交帶?
家陣人地未入你間公司做
人地只係個過客
你要求個過客要做份你個份?
你講你間公司仲撚好笑
無人想知你做咩
只係講樓主情況
兜一大個圈講一大堆廢話

你個reception唔知係你既事
人地要走放低左野你無留人check
你d人唔識
唔記得check
係你公司資源問題
咪怪個求職者

你d習慣咁奇特
唔講你老母仲有咩好講

留名等結局
Between 樓主係清白嘅話唔好驚 心靈上支持你

你講埋d on9野
你伯母點會得閒
交帶?笑撚死我

無證據
鋤你唔入

正常就係
但無拿拿整單官司出來
真係好撚慘

樓主你就算輸左
出返本書或會成最大贏家
改返個輕小說名：
“獄友威水大會然而我係衰見工”

HKO1
Hi

巴打你咁大條道理，邊行咩grade ?

先回應下，

第一：事後孔明係冇用

第二：請問有邊個會知道原來去Interview一件咁簡單嘅事，都要帶住戒心去？（即使佢係中資）

第三：每間公司行政架構都唔同，你拎你個套過嚟講做乜？

我淨係知道，當刻嘅Guideline就係做完（或者未做完），放低份卷係枱面，然後行出去reception還返枝筆同夾住紙果塊板就走得。

記住我當刻嘅身份係求職者，我唔會知甚至乎唔會理份嘢係咪P&C，我亦唔會懷疑上面講嘅Guideline make唔make sense，我甚至乎唔需要去評估咁樣膠卷會唔會有風險，我連員工都未係就咁快質疑公司行政程序有冇漏洞？

上庭期間係好煎熬。如果你有情緒要排解，記得搵屋企人朋友

支持你
等法庭還你清白

乜個post仲未完

好記得上年睇完覺得件事好快完
樓主撐住，好多人會幫你

做咩無交代就咁走撚左去 同返in 你條友講

無時間爬哂30頁
好似上個月見過

開左名未

大陸公司識閪規舉咩
內部文件應該就寫係當眼處啦
而且 份野係喺佢公司冇啦啦消失
責任就係佢度
你如果冇拎過怕咩
完左爆間公司名啦

故事過程趣味十足

睇晒你講野 上面位巴打都係提下老母 無咩野 但我就

屌你老母

生撚左個戇鳩仔出黎 點弱智就其他人都差唔多講晒
但我就明屌你老母 單你老母親家庭呀？以為咁樣駁返人就自我感覺良好？ 你對得住你母親？就係你弱智成咁而家你老母先咁唔得閒 祝你全家搵工時都比人玩撚死 之後你再分前唔前台 有無交帶

樓主背景係咩?
我諗唔明 一間公司點解要jer住一個求職者
重要係冇証據底下
成件事就係Reception 口講
如果係咁緊要 正常係要Reception confirm收咗先俾你走
唔係你話走就可以走
如果事實真係講咁 個責任係間公司多過你
同埋要點告?? 冇証物 口講都入到嘅話
我話我同事偷咗我十萬都得

加油
大把人撐你

追晒post 覺得好癲 無證無據都可以告到上法庭！
你話偷左公司一百萬都得架啦！
話唔定係個reception 偷左 / 佢碎左但驚比人鬧先話無收過份野
法官唔會覺好浪費時間架咩

咁人地未出事
係好彩未撞到啲陰險小人姐
又唔洗下下屌老母嘅

唔明你邏輯 好彩未撞個陰濕小人就可以講埋晒歪理鳩up？咁我做咩唔可以屌佢老母？

要屈你你幾有交帶都死架啦

唔通日日同同事交收文件要拍埋片證明咩

郵差派信又洗唔洗自拍埋添啊

本身interview會俾機密野街外人睇已經係不知所謂

公司唔一早同樓主講份野好重要要當面交還都係冇交帶啦

居然仲有d柒頭懶係看透世事係度話樓主冇交帶

你有無睇清楚樓上條友d回覆同理論
個個都同情樓主

佢就話樓主無[交帶]
問佢講咩野無交帶
之後就講埋d on9野
所以咪俾人問候老母lol

哇....仲未完個post
最新發展係點......真係俾個間濕尻公司告
唔係咁玩野呀....

呢D職場真人真事,晴報個類D是非報紙又唔黎報
一日到黑就係作假故仔

我緊係有睇啦
你睇返我啲留言都知我都有份撐樓主

條友真係好鬼好笑
文就一大段但係道理就on99
懶係持平咁
仲要講自己公司好撚大

人哋未遇過就緊係咩都係理所當然
話晒人地有交帶就覺得避到人地陰佢
奶過野咪識醒啲，所以屌都費事

痴線公司，支持樓主

On9 事後孔明

所以我咪明正言順屌醒佢

真係被捕

原來件事未完，你加油唔好輸，件事真係好on9

只係收500保釋金，即係個官認為走佬風險極低 ，呢啲情況點解會沒收passport？
呢單又唔係政治案件，樓主又平常人一個，照計冇咁多複雜嘅考慮
如果沒收得，多數係律政司嗰邊要求， 即係佢地睇過案情，覺得好大機會告得入？

想認真了解吓當中嘅可能性，大家高台貴手，唔好一句「你對法治仲有期望」之類彈過嚟

LM
樓主

會犯港區黨安法

樓主加油，
有冇真心法律撚私底下幫下樓主

呢單野真係cls
咁撚樣都有得告？

屌你老味，你天生做奴隸

痴撚線
唔見嘢賴落求職者度
留名睇事件發展

好撚顛，咁都要上庭

樓主開2?

CLS真係告

留名 #894

加油呀樓主

繼續留名跟進樓主情況

樓主點

最新：
今日（1月29號）下晝17：00 代表律師收到DOJ電話，
話2月4號果庭會申請撤控，原因係證人唔肯出庭。

（律師話撤控申請只係程序上嘅嘢，唔會唔批...）

可唔可以claim 返班pk 錢？

律師話而家唔係打官司，係對方撤控，冇輸贏，
所以無得係呢庭claim訟費律師費之類...
要Claim就一定要去小額錢債

好在你有堅持咋巴打

祝你搵到份好工

恭喜

Congrats 辛苦你了

恭喜巴打

支持巴打去小額錢債追討
入紙好平 $70內搞掂

一定要啦巴打

會啊，真心唔會罷休，我好撚嬲
等單case真真正正close咗，律師樓出埋單我就一定會去small claims

支持煩鳩番佢

支持追討返啲律師費同time cost，支那公司真係恐怖，希望樓主快啲搵到好工

有公司名未？ 好驚遇到

有冇啲HR嘅linkedin
好驚見工見著佢地 跟住俾人屈偷嘢

恭喜 心理創傷有冇得追討

到時出信要填對方全名+地址 應該唔難搵倒hr全名

告到條hr甩褲啦

今次樓主睇清果個賤親戚

告返佢地啦， 單野有無對你做成精神創傷呀，令你壓力大揾唔到工，要揾心理醫生咁

邪不能勝正

恭喜，巴打要盡快搵到好工

馬後炮吓先，都話咗你親戚唔掂

Claim佢老味

留名大力支持
通常大多數人問完都會縮
但你堅持到最後
值得正皮嘉許

恭喜巴打
好彩你最後無聽你個律師親戚

證人出庭
只係跟著之前份口供照讀
咁都唔肯出
擺明身有屎

congrat

本身就係講大話
真係要上庭當然會縮

yeah

好耐無睇 恭喜樓主
DKLM實要拎番錢

恭喜樓主

恭喜定樓主先

恭喜曬！！一直有追開呢個po

恭喜你！

想同你講聲加油！永遠支持你！

恭喜巴打，支持告鳩支那垃圾公司

睇你D文字都覺得你受精神創傷

想知個濕鳩hr係咪香港人？

個親戚擺明靠害，我覺得佢唔想幫就出聲啦，係到Hea鳩樓主，想快手完就算

低能仔

好人一生平安

留意咗好耐 鄧你唔抵
又晒時間 精神上又有壓力
恭喜晒

見到樓主禁樣相信你都會有精神損傷
更加有可能會影響到本來搵工計劃
有咩potential loss記得要同律師講啦

一定要反咬返佢地轉頭

巴打一定要追返佢地因為呢樣野而蒙受嘅時間同金錢損失呀！！

一定要申請返costs
唔知你有無請律師
普通人一個鐘可以claim佢$200
一頁文件可以上限$4影印費（自己睇情況claim幾錢張）
可以準備埋statement of costs列好哂claim幾多條數點計
如果個官需要可以俾佢參考

你咁搞鳩我唔洗賠錢呀？
哂我時間出庭應訊
交通費都係錢嚟

中資行正仆街

法律面前，平民含撚

咁又唔係照讀
正常盤問唔俾睇文件問
再同文件相比較睇有無出入
講大話好易俾人chok到

support

恭喜樓主

而家係時候計清楚因為呢單case你失去咗啲乜嘢
例如因為要去上庭而無咗嘅求職&返工機會而導致嘅金錢損失

如果你真係好嬲同埋有證據嘅話可以試誹謗
不過要法援好似唔受誹謗......
同埋告完勝訴可能得句道歉......

快d claim返佢你既loss

樓主，我建議你係完左單case之後開過個新Post爆間公司叫咩名
我都幾sure咁爆既料最少有幾份媒體會報，等間公司名譽掃地

巴打加油
追左咁耐post終於都無事
唔可以放過班仆街

恭喜巴打

唔好話loss唔loss
就咁算數條氣點都唔順啦
Claim 爆佢
然後遲啲爆埋佢地公司名
等我地幫你一把

咁搵法援埋單用咗幾多？

開咗名喇

以我估計
In charge條友根本無比過份野樓主
屌完樓主出email 後
搞大左 通知左人事部同上司
然後自己搵番 開始淆底
走去碎左或收埋
點知玩到要報警
最後仲要佢上庭
但庭上面比假口供犯法
所以縮沙或者良心發現

都8，9成

Sorry係邊間

華x

應該係喺間濕鳩公司角度
俾人偷嘢就點都要有法律程序
但負責條友唔出庭
應該都唔係良心發現

如果係普通人報狗
班狗一定會話冇證據告唔到喎
之後耍走報案人

我唔會佢係良心發現
我會話佢係玩大左，奶野

係會話呢啲一對一case好難搞喎
Hea左佢算
班狗肯做野實係有啲野

大公司有法律部門囉

淨係要同個官講點解見工會俾機密文件人睇已經有啲難
除非樓主有周圍摷過野
如果唔係點證明有意圖

恭喜曬呀！！
真係要claim翻costs呀記住！

連interviewer 都拎到既文件仲係咪機密文件？

最緊要既係證明樓主有偷
根本佢地都無可能有證據
機唔機密係你自己公司既管理問題
除法你話國家機密LA

x好多選擇wor

恭喜樓主, 支持去小額殺佢7皮

弓起絲打
佢原本搵咗咩人做證人
可能個證人都覺得鬼鬼哋

話左啦, 冇做過咪撚認

小額告啦
雖然而家要排好耐

恭喜樓主一天都光曬係啱既就要堅持！

恭喜曬樓主

告鳩佢啦

報警報得咁開心

仆街中資狗屎垃圾公司

追Post到依家 真係恭喜樓主
呢間野真係戇撚柒鳩

加油樓主！

咁係咪即係再比錢請律師告佢叫佢陪返之前辯護同今次小額錢債告鳩佢既錢

無錯

係爆Post之前
我想借呢個機會，同咁多位連等巴絲講聲多謝
如果冇你哋一直嘅鼓勵，我諗我真係會聽我親戚講Bind over，會以為小事化無就可以解決到件事...
真係多得大家話冇做過就千祈唔好認，
如果我冇聽到嘅話，我諗真係會後悔成世。

法援最終係冇批到（佢哋因為唔係一開始就揾佢哋喎...）
啲錢係屋企人用人情債左問右問借返嚟，前前後後已經用咗差唔多5萬。
所以要Claim足真係事在必行，只係問佢間公司定佢本人拎嘅分別。
遲啲真係入稟咗，或者再開個（2）同大家Update返。

Btw 小弟而家已經揾到嘢做啦（雖然一返工就請假） ...
最後都喺個句，冇咁多位，我諗我真係會頂唔住。

唔駛客氣

加油

加油，之後會愈來愈好!! 一定要追返啲錢!!

加油 等你update

支持樓主

開個post跟進追鳩佢精神損失 搵唔到工失業既錢 同埋打官司所有相關既錢既post啦